今日日本大阪心齊橋食野嘅女仔

短頭髮嘅你
憂愁嘅面孔
剛好嘅身高
真係好靚
好想識到你啊 如果你見到呢個post就好

係我黎, 請你唔好咁多幻想, 唔該

我條女嚟
岩岩扑完

一睇佢個樣就知佢唔會係咸濕人

啱啱唔見你一齊食壽司嘅

係大起水魚產食壽司嘅你
你會唔會有上lihkg

係咪我？岩先我自己一個食

原來係你
搞到我成餐飯食得唔安落

今日有去。。。唔會咁啱掛？

唔係你 佢仲同媽媽同兩個人食

你係巴定絲 我唔hehe

下 我見係食得好開心

我係佢呀媽
我個女有男朋友嫁啦，你死心啦

佢有鳩嫁，死心啦

係日本梗係識架妹

伯母 求下你比次機會我

如果佢真係有鳩 佢嘅容貌我都唔介意互射

屌你啦 一個二個化妝化到成隻鬼咁
嗰女仔就唔同 素顏清純

相認未

快啲入啦你

佢男朋友做係有錢仔嚟嫁
你做邊行呀下？

我...我冇野做

冇緣了 食完野撞多一次就撞唔到

唉再見了

咪攪我條女